點樣改善性格悶呢個問題

自殺

無，搵個悶過你既人過世

性格悶係因為無野講 見識少 想講野都唔知有咩好講 同人無話題 而唔係性格本身悶

行出門口 見多啲野 報幾個增值課程 搵下自己目標
做下運動 睇下新聞 唔好日日剩係拎住部手機上連登

我全部post都負能量你都敢講

唔會改到 呢啲叫毒撚格
即係同我一樣

有乜唔敢講？識你老豆？

樓主多啦A夢個comment 我笑咗好耐

點會悶

自己悶唔緊要
最慘係悶親啲女仔
無話題講